罷用八達通

提醒各位，用八達通等同資助港鐵